指揮官莊定賢：個女被學校老師灌輸以警父為恥

央視於youtube頻道中，該段影片於8月19日上載發布，影片介紹罕有地以廣東話寫出。當中提到，香港警察近期承受巨大壓力，連家人都被示威者「欺淩恐嚇」。當中又指，莊定賢作為香港警隊其中一名英國籍總警司，接受央視記者採訪時指出，任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲，任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。

而在錄音片段中，莊定賢稱13歲的女兒於學校被體育老師灌輸一個看法，指其父親(即莊定賢)的工作應該令人感到嘔心。他稱自己的個人資料被公開，經常收到匿名訊息攻擊，而太太亦被罵。他表示，作為一名警察，可以被人針對其工作或個人，但倘若針對他的家人及兒女，這是絕對不能接受，也不是一個文明社會容許的事情。

莊定賢強調，警隊已經表現克制，容忍激進示威者損壞公共設施、佔據道路等行為，其後才採取行動；他形容這種容忍是無法想像的程度，而作為警隊面對的挑戰亦前所未有，大家只能繼續執行任務，達到社會穩定的目的。

除左抵撚死之外都唔知講乜好

仆街死喇，共享大灣區喇屌你老母

屌你老母David Jordan繼續光宗耀祖啦你

返大陸讀書當你哋神咁拜啦

白皮走狗

體育阿蛇好波

大家唔好再做！

死撚左佢就可以解決所有問題

收皮啦

老師唔完美，可接受

抵撚死

抵死

的確係，賤過雞

cut佢國籍

Shame

612 721 811

我諗而家正常香港人都覺得黑警一定要禍及屋企人la

好準確wo

其後才採取行動
今日大家知道哂咩行動啦

唔好撚做囉 希望你個囡俾人欺凌啊

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

岩啊，點解唔返大陸讀

有咩問題？正確態度 學校會唔會教你黑社會係岩？

請轉校去大灣區 謝謝

事實

警黑合作又唔見你回應
你都戇撚鳩
元朗俾人打個堆無父母仔女？
荃灣俾人斬斷手腳筋既無父母？
俾黑警虐待個個都有女啦屌你老母

敵退我進

So？？

獸父系列

好搞笑
同環球時報講呢啲

喺大陸
共產黨搞埋你全家, 軟禁埋你啦
ON99

咁撚鍾意中國，返中國做公民囉

老豆當差，全家仆街

我真係恭喜你呀

黑警講文明社會？

13歲

你班死黑警好意思講文明

抵撚死啦 仆街

被學校老師灌輸正確價值觀

一開學就知味道

事實如此

過多幾年
當d同學識上網搵真相
你個女以你為恥添

呢樣真喎

得傻鳩先會同情拎武器嘅人, 無人會再轉風向幫你架喇, 收皮啦。

任何文明社會都不應該出現警察同黑社會合作策動恐怖襲擊
所以假設香港仲係文明社會已經唔乎合現實，所以抵你個女比人BULLY

屌你老母啊

唔通教你個女，你老豆殺人放火做得好咩

Pe老師

為人師表係作育英才
灌輸正確既價值觀完全無問題

you have today

即係黑警做衰嘢針對疑犯同平民就得, 人地因為黑警做嘅衰嘢針對你就唔得

比你私刑既人都有老豆老母同老婆仔女
係自己身上發生就禍不及家人
然後強加人地身上

呢d叫咩？
冇家教

喂，去黨校讀丫，警父立即變成紅太陽啊

有錯咩?

警父爲恥呀 屌你老母 速龍狗

如果警察子女頂唔順, 可以嘗試各種方法解決
最好既解決辦法就係死, 可以解決所有問題
冇人會再霸凌你架啦 考慮下啦
其實係世界上, 因為你老豆老母做警察而俾人霸凌
有冇諗過係你老豆老母既問題
唔好成日話呢個社會既錯啦
面對現實啦, 有時死 係可以解決所有問題
R.I.P.

冇講錯喎

香港係咁唔文明 要文明返支那住

有咩問題？

抵死啦。

返大灣區住囉

分分鐘老作打溫情牌

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

禍必及妻兒

咁不滿, 咪去搵間會讚頌你既學校囉

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

見效了

克制條撚咩

正確態度

學都未開 點灌輸

講事實啫

你唔係仲覺得香港係文明社會呀？

佢個女好正

方心
唔會針對佢
係全撚部警察及其家人
見一個撚一個

放棄英國國籍喇7頭

驚就唔好出街啦！

倘若針對他的家人及兒女，這是絕對不能接受，也不是一個文明社會容許的事情

明白，我地會做得更加好

間學校冇教錯

一班人圍住佢嗌佢做曱甴

體育阿SIR 講事實有咩問題

家長唔鍾意大可以轉校
咪轉去大陸學校
實會歌頌你架

做狗就係咁，份糧包埋嘅
唔鐘意就唔撚好做

黑警我屌你老母，冚家都要死

禍必及妻兒

大家都是大灣人

返去大陰區讀書囉，on99

食撚屎啦你老母閪 自己做過D咩搞到個女俾人搞真係抵撚死
抵撚死呀屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇嚟個PE阿Sir已經被人投訴咗，希望佢冇事

幫你教女又唔滿意

抵撚你死
體育老師做得好

中國體制，諸9族呀屌你popo

排斥黑警仔女

有咩問題？出得嚟行 預咗要還
老師講得冇錯喎

抵，自己做左D咩自己知

文明社會?? 醫院單野點文明丫

黑警世世代代百病纏身

份糧包

打人仔女又可以接受？你地仔女被欺凌就唔可以接受？

係恥

開學就知味道

係唔文明架啦屌你個女

任何文明社會都不應出現香港黑警

人地講事實姐

你個女都係比人欺凌啫，香港人比你班仆街凌虐呀

文明社會

原來狗隻都有文明社會

老師完美，可再升級

推

老師well done

文明社會不容許有黑警。

白皮狗 淨係比人欺凌咪算你好彩囉

唔鐘意嘅咪轉校囉

假鬼佬收皮啦

早知今日 何必當初

老師明辨是非，事實上你班狗罪無可恕

祝佢個女比啲南亞輪姦生愛滋

講出嚟覺唔覺得嘔心呀

唔使改善

DLLM啦死黑警學人講文明，你啲手足爆人眼行刑式射義士又文唔文明呀

方向正確

吊，個別case我地唔評論啦😂

老師講嘅係事實喎

不是一個文明社會容許的事情
你講你地殺人啊？

阿蛇 呢D咁濕碎嘅野喺你應得架啵
一係你咪的佢去北面個垃圾國家度讀書囉
同埋班犬隻明明都有起其他公務人員同示威者底 扮乜撚野無辜

學人講文明社會
你有資格咩屌你老母死黑警

直頭完美至真

抵啦

做法不完美 可接受 要改善

咁的確係喎

好正確喎，有咩問題？

大灣區等緊你哋呀

普世價值嚟 有咩問題?
黃賭毒都高尚過警察 好正常

事實係呀

中國有假奶粉 假疫苗 假食品 豆腐渣工程
難道沒有假新聞嗎

希望每個警賊都會眾叛親離，家破人亡，死無全屍。

祝你哋班黑警死全家添呀!!!!

由學校做起

你老豆係黑社會呀

去抱大灣區啦

仲有將軍澳呢

Push

幫手做野推到佢返英國坐

老師
你冇做錯到

老師做得好
黑警全家賤過屎
世世代代都係過街老鼠

良師拒絕黑社會

唔值得同情

係時候快過藍絲去表揚教師

幾撚時死？

番大陸讀書囉....講事實又要比你屌...全港都知你差佬正仆街

警父為恥

笑死

要聽老師話

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

任何文明社會都不應該出現欺凌人民的黑警

死啦就快開學

香港好危險呀
返大灣區啦

唔以班低學歷社會垃圾為恥唔通為榮?
你都戇撚鳩
抵你成世做畜生

黑社會

啱呀，係香港個撚個都憎死你班仆街架啦
返去擁抱大灣區囉 大灣區最撚文明架啦
香港唔撚歡迎你呀

shame

容忍係講緊元朗 ?

成日話拖到開學
我敢講開學後黑警家眷
一定比死更難受
呢樣係你特衰正苦一手做成

white trash

正皮！

含撚死啦

做法正確

你地班仆街黑警 對市民開槍 打市民既時候
有冇諗過呢啲都唔係一個文明既社會應該出現既野啊

咁你番大陸做國安/武警lo

抵

條路自己揀

第一個target莊定賢妻女

返去大灣區住囉 香港係咁架啦

收皮啦走狗
濫用暴力個陣又唔醒起係文明社會

咁國民教育係咩？
雙重標準

報應既野 係會慢慢浮出黎 學野啦鬼佬

洗撚灌輸咩，做過啲咩有眼睇啦

恥！？，恥都形容唔到班仆街

你地冇做錯到

讀咩讀到咁早開學

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

回返呢句畀你

呢D先係令人尊敬既阿蛇

你打人就得？
我地食催淚彈就得？
屌你老母 祝你個女生癌去做雞

解釋下721咩事先啦屌你全家

唔中意咪叫個女唔好讀囉狗揮官

個女識諗

老師教授公義有講錯？

自己私刑在先，怪人唔文明

抵死啦
唔好怪人

你唔洗指意走行甩 你哋準備仆街

抵死
自己做成
祝你早日落地獄

有好老師你執到啦

唔完美 可接受

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

講真話

講事實姐，有話錯你咩？

以為做仆街野 唔洗還啊

讚揚體育老師

文明社會警察濫權會無後果

無後果咪俾個後果你

警父？唔係獸父咩

咁又點老師講事實

駁唔到

Share 01 爛春袋死全家

抵撚死 返大陸讀書囉
就算老師唔講 同學都照屌啦

完美示範

爽

英國之恥直頭

一定要做

死仆街

老師，加油呀！

無講錯

因果報應

學校老師做到野

老師係有義務教學生是非黑白，唔好講度欺凌你哋咁，的確你班生螆狗係恐怖組織，唔通要同啲學生講做人應該同黑社會為伍？
btw 咁克制就返大陸，國家一定好需要你地

乜做黑社會應該比其他人歌頌咩？

良心教師

有個做黑社會嘅老豆
唔比人排斥先奇

Dllm 講事實都唔得咩，返大灣區讀喇

原來條友上左大陸

咁陰功呀
乜小朋友咁易受老師影響，但又唔受父母影響
咁撚失敗既

佢咪一樣針對人家屋企人

完美老師

u fucking deserve this bastard

即係想未犯案先拉？

無俾藤條打已經好好彩！佢老師都冇講錯只是講事實。

仲有幾日就開學
到時全校都識佢個女啦
有冇同學仔報下料呀？？

留明黑警捉錯佢個女，然後係警局被奸

個老師冇做錯到！

要keep住依種思維灌輸比啲同學呀

比火燒上身果時同我講文明社會

屌你老母你做馬「流民」政府爪牙
把口用緊納綷政府既稱呼去叫抗爭者

PE老師

Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命

講事實姐

仲有面講文明社會？

有撚講錯咩 屌你老母

職業真係有分貴賤

任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。

佢把口講出黎

係咁架啦
辭職咪無事
到時逼到個女有情緒病跳樓先黎後悔咪遲

敵人反對的

正確方向

抵死啦

黑警一定要禍及屋企人la

咁欺淩市民及其家人呢？

真係好撚克制呀屌你老母

幾時出防暴去學校捉人

唔係灌輸，係常識

自己知自己事 為了自己家人着想 請即安排家人逃離香港 論誰對與錯此結冇幾十年應解不開

林文燦英文小學
貴校學生Charlotte Tsang(曾綽嶢)同 Kayden Tsang(曾希聞) ，其母為現任警務人員 Erika Kwok，於網上發放對821傷者如此幸災樂禍之仇恨言論，言語間更係誓要與民為敵。敬請貴校特別注意，以免上樑不正下樑歪，小朋友若被母親之惡毒涼薄感染，只怕有礙於成長發展。

石房有
彭學高中學 石房有 大女 石海晴
培道中學 石房有 二女 石穎希
基華小學 石房有 細女

有冇巴打幫手做個狗仔狗女合集?

你說得對!

禍必及家人

我都未見過文明社會既警察咁撚樣

你班狗打人哋個仔女嘅時候又好撚文明囉

証明佢地好驚禍及妻兒

證明好成功

快快送個女去大灣區讀書

相關片段在此

由屋企人做起

屌佢自己打柒人果陣有冇覺得俾人打果個示威者好慘呀
我直頭而家佢既遭遇算好溫和，係外國佢神早俾示威者打撚死左啦

去大灣區咪無人欺凌囉

克警唔滿意咪返大灣區囉,大把位

即係方向正確

陳述事實姐

方向太正確

點解CCTV有youtube channel?

不能接受就唔好做啦辭工囉,講咁多。

事實上又真係好L羞恥,
唔想咁咪唔好做衰野囉人渣

返去大陸感受大灣區榮耀囉

抵撚死
過街老鼠

敵人反對，我支持

無做過衰嘢 驚咩
咁驚 唔好返學囉

有請小鳳姐

英藉警司要去央視
醜唔醜吖你話

個老師無講錯 咁唔鐘意咪唔好讀囉

今日爆埋呢單私刑出來
正常人都會覺得差佬垃9圾啦

食屎狗

正確教導

去深圳讀咪得囉 實好受歡迎

禍必及妻兒呀

咪咁撚多嗲，咁唔鐘意咪返大陸住囉，屌你老母

有人唔做做狗

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

個老師都係講事實
你不如擔心下你個女會點被D同學玩好過啦,老師最多咪用口講下

返大陸讀囉

你打鳩人個時對人文明 就唔得既
你受害個陣對你文明 就ok

屌你老母啦黑警

應該為仲有老師有心教你個女而感到開心

任何文明社會都接受唔到 警察濫暴

死番狗學人講文明？！

收皮啦
虐打老人家時又會話攪埋人地老婆同個仔
清理左門戶先啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

真相泥，唔通要同學生講大話？？

講到冇手尾跟咁

因為你地搞到唔係文明社會啊嘛

國際學校

做法不完美，有空間改進，可做得更好

To pe sir：

個老師灌輸正確概念

我覺得講得冇錯呀

教佢個女事實有咩問題？
唔滿意丫？日日教你個女講大話囉

[b任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口[/b]

挑 唔係咩野叫 禍必及妻兒

俾你打果啲冇老豆老母
冇呀媽生既

黑警還眼呀

你個女以你為恥添呀垃圾!

咁你返大陸啦
屌你老婆

哇，好一句「任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲」
任何文明社會都唔會有你哋咁嘅警察喇
黑色幽默啊我屌

唔滿意你可以移民返大陸

原因係乜心照啦

無問題呀
你都係話示威者卑鄙啫

下 我覺得個老師講得好岩喎

唔通佢老豆好光榮？

有乜問題？

克制你老母

沒事兒。橫掂市民講咩警察都唔會理。
恥呢樣野有冇都冇所謂

香港警察 引以為恥
一大部分害群之馬

都未開學🤷🏻‍♀️ 體咩育老師

叫你全家返大灣區喇 撚樣

你班撚樣以為做咁多陰質嘢唔駛還架？min pay嚟架咋，屌你老母！

咁你咪辭職 on9
轉其他公務員一定得囉
你自己想睇錢做人姐而家 代價你個女都要承受

以警為恥，虐待老人

9月開學
唔知d犬子犬女
點同朋友相處
30人困獸鬥
想走你都冇得走

警 家屬 應感到羞恥
應該的

屌你老母，邊個文明社會容許你亂咁打人？

8月wor作都作得好d呀
不過唔排除9月開始日日有人接你女女放學

唔洗人教都應該以警父為恥啦

你睇返自己D片唔覺得羞恥咩？

事實wor

老師教得啱喎

事實，公安都不如，快撚的轉校返大陸

事實泥 有咩問題？

抵死啦冇人可憐你

叫佢食撚屎

可接受

開左學？

禍必及老婆仔女 等麻包袋啦 死黑警

但無講錯

If your father's job is to use excessive violence to beat up the opposition parties, of course it's sth to be ashamed of

支持體育阿sir

你班黑警無資格講文明社會

個女成世只可以講普通話ok?

返大陸讀書啦

721 811 820

良心老師

體育老師冇講錯喎
有做警賊嘅老豆簡直係人生嘅恥辱

唔滿意咪返大陸讀囉

不過搞成咁，公安分分鐘都嫌你地廢，睇你地唔起

佢個女係邊個呀?

體育老師教得好，你老豆根本唔係人

//我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。//

任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲，
任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。
任何文明社會都不應該出現警察欺淩人家的行爲，
任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。

返大灣區啦
香港唔岩你呀

好撚克制咁虐待老人，克你老母

正確示範

事實係以警為恥，全世界都知

要杯葛啲幼犬，杯到佢地有情緒病，最好去埋跳樓就happy ending

Teacher is right

遲下到姨媽姑姊...

警察不是全黑 拉攏好警最有利

收皮啦, 克唔克制呢個世界有眼睇.

原來最低武力係對住人地個頭射 扑 咁最高係唔係用酷刑啊

佢個女應該(無咩可能讀其他)讀國際學校 好似真係早D開學?

畜牲，你人工包左架啦

為人師表係唔應該講大話
所以個老師講得好啱

ischool老師好波

個老師真係為人師表

好完美，可讚美，再進步

九乘九，唔通同你一齊被洗腦咩

講真話都唔得？
你老豆係過街老鼠賤過地底泥呀
你哋全家都係狗

共享大灣區榮耀啦屌你老母

俾我就提早退休返家鄉

做埋晒D污糟野就會文明社會做擋箭牌
你地警隊做既野又有幾文明? 暗角打鑊?

怪就怪自己當初做咩破壞人地家庭
等你個女以你為恥 而你正式悔改 先唔再搞你

Good teacher

抵撚死啦

又諗起老毛黑句，愈對手批評，就做得愈岩！

「文明社會」？？？佢點解可以講得出口

所以咪以警父為恥

你以為老師唔講同學又唔會講咩
根本你個女就係以你為恥

驚就唔好返學啦

佢應該慶幸女兒被灌輸正確道德觀

你老母 你地打鳩個呀伯得
人地屌你個女唔撚得？

congratulationssssss

禍不及妻兒嘅話 你地咪可以喪盡天良做衰嘢
係你地諗得太理想化 定係真係當做衰嘢冇報應

咩灌輸 應該為個女有獨立思考感到開心先啱

躝啦

文明社會,警察都唔可能係咁,
而家係黑警破壞左文明社會
黑警deserve it

你地無灌輸錯

你估唔洗還咩，不過你地咁蠢應該無考慮過啦，你打緊個班黎緊幾十年話事，你啲仔女慢慢還啦

你個社會信用系統咪仲勁過欺凌

u deserves that

似做新聞 共狗以為可以惹人同情
殊不知...

好老師！

值得嘉許

食屎啦黑警 番大陸啦屌

佢老婆

禍優先及妻兒

如警官不喜歡，可離開香港

叫個女唔好讀lor, 記得唔好搞事呀

魔警

日日放學比人打唔知拒地敢唔敢同老豆老母報串

鼠王芬咁既樣既

三姓家奴

老師有講錯咩？

老師

自己話自己？

仗義執言 大義滅親

希望連個女都憎佢

相簿

抵啦！

【突發】係Manchester曼徹斯特見到陶輝Rupert Dover同莊定賢David John Jordan

針對別人細路就可以 被人針對就不能 果然是支那想法

學你共產黨 黑五類

又係支那01 下次唔該有01post 打句慎入得唔得

全家燒炭自殺啦屌你老母

央視落YouTube 政治廣告本身已經係一個笑話

本來主力打港獨、暴力、經濟牌，警察係支線，而家將「警察被欺凌」做主線，又有11哥「特赦懲處論」，點變陣都好.......你係永遠唔會成功！香港人不會忘記！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

返大陸讀書囉

講事實有咩唔啱

好波到

又真係恥辱來

咁黑警話人甲由就得？Nazi popo
仲要打人斬人射爆女仔隻眼，要還架Nazi popo

走啦假鬼佬真中國人屌你老母

好老師應該教人明辨是非，既然你無教，就等老師教

此運動正苦同警方咁搞落去或要起好多間藍色中學先掂

我求下中學生唔好罷課
你地罷課邊個去制裁狗仔狗女

欺凌你咪欺凌你
洗擇日阿洗擇日

抵L死

呢間好學校嚟㗎喎，係邊間呀？

支持佢地番大陸讀

抵死 完

擔心體育老師會被揪後算賬

教育真好
阿囡只怪你投錯胎
叫你老豆補一槍幫幫你啦

假嘅 央視最叻作故仔架啦

係要屌柒你全家 吹咩

眾叛親離

屌你老味垃圾英國佬淪落到要幫央視做政治宣傳

莊狗係假鬼佬 真中國人 分分鐘係ICAC前個班警狗餘孽

警方會出通告:强烈要求香港所有中學暫援開學，直至另行通知

諗起嗰女畀人杯就慘，不過都係因為你

新加坡出世+大陸老婆 根本就係假鬼佬

有講錯咩

應該表揚警察如同黑社會行為?

除左抵撚死之外，亦慶幸你條仆街個女咁生性

其實我覺得都唔使欺凌佢地，等佢地啲屋企人不屑佢地仲好

即係做岩左

文明社會？依家香港俾你班仆街搞到愈黎愈唔安全啦！仲同我地講文明！你同俾人斬既市民講呀

垃圾警犬同人講文明社會標準

同d雞討論處女貞操好重要有咩分別

老師正確勇敢指出,689隨時出擘

返大灣區讀咪得囉 屌 日日當你生神仙禁拜啦

𨳒佢老母香港黑警犯戰爭罪行，祝佢哋出入平安，順便提醒：禍必及妻兒子女父母兄弟！

如果係真，個老師仲唔俾你投訴到份工無埋咩
BTW, 佢果女係校隊？如果唔係點係放暑假時候灌輸呢？
612 721 811
831 Central

你做既野冇一樣係文明社會能夠容忍

814 ssp鬼節破壞左D咩呀 燒街衣中國傳統黎 唔俾呀?
做乜要TG放題呀 用和平論答啦

就因爲有你地呢班狗存在先唔係文明社會
幫你個女轉校去大灣區讀書 一定冇人灌輸

文明社會都容許唔到你班黑警啦

全世界都有文宣啦

係人都有得睇

老作

去大灣區囉

好似好緊張老婆仔女咁喎

咁我又想反問莊sir 有咩文明社會係會用布袋彈射first aid 隻眼
屌你老母

咁係事實喎

『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

咁早開學？

721 811

黑警雖然想帶民意風向，但係黑警可恥係客觀因果。

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

因果有報啦

就開學喇，警狗d仔女準備受未

做警不如做雞

唔鍾意可以選擇退學嘅
返大陸讀書

不割席

咁咪唔好讀囉，轉校啦

有冇人可以做個狗仔狗女合集？

証明無入錯學校，有教人做人要有良知

Dai sei

啱呀屌

文明社會唔容許

但係香港俾你班黑警搞到唔文明

所以可以灌輸依種知識了

就咁up幾句未算係咁囉

求全港九新界資料比手足做野

警狗全家賤過雞

個老師做得好

好驚莊定賢晚晚會用警棍懲罰個女

警你個察呀！

唔好加密

Yes

亂咁打人開槍都唔係文明社會容許嘅事喎

央視 夠薑你就揾蘋果

禍必及妻兒
有排你受

邊間學校

[/quote]任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲，任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。[/quote]

認同啊

咁點解警察又走去欺淩市民?
指責他人前可唔可以先端正自己既品行?
做人有d骨氣 唔好double standard
莊蛇講呢番說話有冇面紅?

請轉去大灣區學校

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.

狗同人講文明....邊個唔文明先

求list

外國勢力

拉返幾個黑警，咪有人信你清白囉

只係以你為恥

Sao pei la joint ding yin jo ying gwok yen jo doh gum lai gong ho leng ao sum lorrr

放緊暑假，頂多咪一些活動見到，
點灌呀

人地仔女俾人斬到入ICU 你啲仔女係人 人地唔係人啊 仆街啦黑狗

唔好撚做啦 咁大壓力

香港01

體育sir冇做錯！

求學校名

開左學依d野陸續有黎呀

重組警隊
成立獨立調查委員會
落實真雙普選

612 721 811 819

解散警隊

抵呀

最期待禍必及家人的畫面終於見到！

喜聞樂見

正人渣法西斯！

抵啦屌你

鬼叫你做黑警 底死

我理撚得佢地死，呢啲係佢地既報應

唔好忍啦 辭職啦

狗仔咁打耳，撚大力d

莊的老婆和個女，可以考慮同莊斷絕關係，咁就可以避免死全家的詛咒！

返大陸讀書咪無事咯

佢夠唔夠膽上CNN BBC 接受訪問？

大家保護個女呀
禍不及呢個女

學都未開就咁做? 戲本寫好d啦

禍必及妻兒！

表現克制地淨係打人 元朗北角 琴日將軍澳果d就克制到連案都唔查

因為捽得唔夠應

街頭巷尾俾人鬧黑警，自己種既禍點避

個女會唔會比人杯葛架

係呀 事實黎喎
做得出唔怕認喎
依家敢做唔敢認
狗真係狗 始終改不了吃屎

有講錯?
唔鍾意咪返大灣區讀

有無打柒個老師 ? 老師應該係鬼婆

自己諗下點解先啦 怪人
無一隻狗係無辜架 我講得兩隻腳個D狗

老師 你無做錯到！

可以登報脫離關係

抵啦做完陰質野 報應報落屋企人度
最好第時全家都要受
黑警同家人都係唔抵
死左都唔撚抵可憐嗰隻
唔好同我講咩警察都有好人
指揮官唔黑我跟佢姓

You deserved

而家仲有學番咩

hahahaha

唔以你為恥先奇呀
屌你老母

有講錯咩?

想畀英國人睇香港人對英國人好harsh之後來個英國民意逆轉撐香港警察?

如果我係英國人，割都割唔切，恥與為伍

咁唔鐘意番大陸讀書啦屌

well done

講事實姐 有咩問題?

老師灌輸緊正確既觀念
係一個好老師

佢個女啲同學最慘
老豆係恐怖份子，邊敢同你個女玩呀

You have today

登報完脫離關係都仲會有人唔知,
仲會有人會去霸凌同騷擾佢
但係死就唔同啦, 死左既話
冇人會霸凌到你, 你又唔洗為其他人擔心
如果你係警察子女, 考慮下 自殺啦

啱呀
你哋收皮啦

你有仔女
人地冇嘅
屌你老母 打人打得咁開心
唔撚駛還？？？

學藍絲咁話
唔鍾意老師咪叫個女唔好返學囉

9月有排你玩呀，仲有其他黑警班子女呀，開學見一個打一個

What a shame your father is doing!

收皮啦
無一個係無辜架

MOREEEEEEEEEEEEE!

你做警察 的確係恥辱

其實到而家都未有人斬到你個女穿肺，香港人都算係咁啦。

我擔心個阿sir多啲

成日都話黑警死全家。
而家一個家人都無死到，其實仲想點啫？
到死左個女，呢啲灌輸就變到好小事架啦。

文明社會？

唔鍾意咪退學囉

咁真係嘛，而家做警察係恥辱黎

莊蛇 「一人做事一人當」咗未？
未就怪人禍及妻兒？

但以警為恥,是社會普遍認知

教事實都唔得

你條垃圾學人講文明社會？

人在做天在看

走啦white trash

White trash

轉校番大陸讀咯，一係去左校

黑警好克制㗎啦 都未死人

陸續有黎，有排你嘆吖

自己賤就算 係你自己禍害家人咋

佢唔係咁天真呀！當日唔見佢克制，又唔舉報賤舉。做警察，宣過誓，高薪，都咁唔專業;咁點解要老師專業? 叫d小朋友唔好蝦你個女，佢地睇電視覺警察之嘛!

其實驚咪移民去中國大陸囉

有咩錯嘅地方？

光宗耀祖
全家一齊共享黑警榮耀啦

去大灣區囉成家，驚就唔好番學唔好出街啦臭閪

有咩問題?

英國人走去央視訪問？

呢d先係老師
起碼識分是非黑白！

國際學校？

下
大灣區係咁架la
鬼佬唔識連坐法呀

有個恐怖分子阿爸又真係幾羞家嘅

你吞槍自殺 以死明志咪還你個女一個清白

好撚多黑警係不滿
- 「高層推佢哋出嚟」
- 「做咗磨心」
- 仲有個垃圾黑警老婆出嚟同100毛話「我老公好多同事都覺得警察處事手法好有問題，但冇計，佢哋要服從命令」

但對於黑警殘酷不仁嘅暴行只會誘過於人，話
- 「抵死」
- 「要服從命令」

佢哋唔覺得自己有錯，認為一切都係白衫嘅錯，自己最撚正義，替天行道

一撚定係高層叫啲垃圾散仔咁樣對老人家啦
咪再信呢啲所謂洗底言論

隨時呢個打老人家垃圾軍裝一方面打完後，掉轉頭就用把口同老婆話「唔滿意同事處事手法」
因為呢啲嘢越少人知愈好，而且個victim又唔知啲佢個number，根本除咗在場另一個警員知道對方身分外，冇人知

所有警察互相包庇，互相助長其他同事打人氣焰
一俾人鬧濫權濫暴就話「冇計，要服從」

全部冇得原諒，咪再信洗底言論

死返自己地方啦撚樣

你都on9既

我唔相信你老豆老母做警察有槍有棍有盾會俾人霸凌，唔驚俾你老豆老母暴打咩？

唔好選擇性失明喇，點只學校，成個社會都係啦，唔鐘意咪番大灣區囉，當你神咁拜。

你屋企未有裝修佬進場已經執到

抵撚死 你以為做左咁多衰野唔使還

有講錯咩？

正評是給好老師的

底撚死
義士們夠有阿媽生

抵撚死啦仆街

做得好，一定要禍及家人，仔女比人杯，老婆比人數，家無寧日，咁啲狗先會崩潰

文明社會都唔應該有私刑啦 屌

popo咁樣叫克制? 咁示威者果啲直頭係節制啦

多謝體育老師,一定係靚仔

你班垃圾狗仲有咩資格話自己慘

咁好嘅老師邊度搵

講事實咋喎

而家唔係放緊暑假咩?

狗學咩人結婚生仔啊,返大灣區食屎啦

振奮人心

警狗 bye

有林奠撐腰, 比香港暴徒睇唔起有咩所謂?

你隻莊禽獸有資格講文明？等天收你全家啦！

This is real education

不是一個文明社會容許的事情

欺凌你咪欺凌你
洗擇日啊洗擇日

做乜采訪外國勢力？

老師講真話都唔得？！

"莊定賢強調，警隊已經表現克制" - 單單這句說話他女兒已經絕對應感覺羞恥

我要屌撚到你個女失禁

老師好重要！

體育老師 請受我一拜

個女唔知係學校有冇比人欺凌添呀....個老豆真係唔死都無撚用 保護唔到個女仲搞到個女精神受損

為極權政府打壓示威已經係罪惡，何況佢仲係指揮震壓既人。

當你話任何事都不能成為暴力既藉口時，點解你唔照下鉝鏡，警察暴力真係罄竹難書

睇完只係諗到3個字

抵撚死

每一棍每一槍都瞄住人地個頭黎打
真係夠哂克制
屌你老母啦

任何文明社會都不應該出現警察欺淩市民的行爲，任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。

你唔承擔責任
仲要大眾接受你唔承擔責任？
而家唔俾有意見？

做得狗就預咗㗎啦

黑警死全家

正確既價值觀係必需

驚咪唔好返學lor

成班集會講dllm
咁又關人老母咩事呀 雙重標準?

ps 佢地真係冇標準 唔洗提我

唔撚文明係你把口主講出黎就真係唔撚文明喇

克制你老母啦，你縮翻入老母個閪到啦

揀得做黑警 就要預左有今日
連你自己生個女都睇你唔起

體育老師做得好呀其他科老師唔該加把勁

香港係中國一部分 你話中國唔文明？
走啦走狗

除左抵撚死之外都唔知講乜好
死撚左佢就可以解決所有問題啦,仲可以入浩園

你作為一個受西方教育長大既人
不但冇擁護自由，民主，和平
反而助紂為虐
協助共產黨欺壓百姓
人人以你為恥

我而家真係好撚期待9月開學啊
衷心希望啲狗仔狗女返到學唔會被有留意開時事嘅同學當面講佢哋老竇老母壞話啦

抵死呀死仆街 David Jordan

想同位老師打打氣
你做得好好

為恥only ?

禍必及家人，直至清算所有黑警為止。就憑警嫂曾經試過嘲笑義士開始，黑警一家冇一個係無辜！
明哲保身，儘快辭職

市民已經表現克制

咁真係可恥呀麻，講事實又唔得

文明 你條撚樣講文明

繼續！

做法唔完美但可以接受，有改進空間。
請當事人從正常渠道提供相關資料，會按現有機制跟進

仲文明社會？ 文明社會你地俾人拉撚咗好耐啦仆街 坐返幾十年先啦屌

佢啲下屬對女義士做幾多，我地對番佢個女做番幾多

你點樣對市民
市民點樣對你
自作自受

好慘咩？有冇惗過俾你哋班狗亂咬嘅市民啊

恥與為伍

屌你啦

文明社會

幾件友一齊蝦個無反抗能力嘅阿伯都唔覺得羞恥先恐怖

一日無獨立調查委員會
香港人有理由相信 全部都係黑警

死返大灣區喇

校園欺凌間間學校都有架啦
黑警做咁多衰野 個仔比人恰好正常 開學大把戲睇tum

抵撚死啦鬼頭佬

咁唔好讀書了..

01收皮 屌你老母

屌你老母 又出黎解釋下醫院單野囉

校長呀嘛 係咪你教佢地點虐待人架 垃圾？

u deserve it

讀咩學校? 想表揚老師

呀sir 冇做錯

教書個位呀sir

如果我老豆係警察 冇人同我講我都以佢為恥啦

香港已經一早被警察搞到 唔係一個文明社會啦

死全家啦

六九至今
仍然未有黑警家屬以明志撐送中撐林奠
亦未有棄暗投明以明志

你有咩資格講野，你爭香港人幾條命+幾多傷

咪撚同我扮，你死幾多次都唔夠

抵撚死 屌你老母

算吧啦黑警

整左個黑警醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

其實無問題。
呢個運動前，平時電視都不斷灌輸緊以警為榮既思想啦，點解相反就唔可以？古語有雲，職業無分貴賤，警察係光榮，係咪做情結就應該覺得羞恥？平什麼要覺得警察是光榮的？
看返呢幾個月香港警察的所作所為，好客觀地說，警察不是什麼好東西。

教師灌輸正確

繼續吹
六月中小學九成考緊/考完試
然後就放暑假
想知佢個女點解有pe堂上
唔好個女有良心就老屈佢俾人洗腦啦

文明社會都唔容許濫捕濫權同知法犯法

送你個女返大灣區返學囉

13 歲女兒
求ig

栽贓，勾結黑社會，酷刑，選擇性執法，你話俾我聽有咩理由唔以警父為恥？

我屌你老母死黑警夠恐嚇示威者家人囉

你去屌返你老豆啦陷家剷

成個警隊做嘅野都唔文明喎

朋輩壓力is coming

去擁抱大灣區啦

抵撚死啦
禍不及妻兒係叫你係你做野前諗清楚啊
你個女係學校俾人打俾人bully都係你種既因來
成世人流流長你慢慢受

一講家人，親戚，朋友係狗，對方或會報以微笑：係呀，但心果句一定係：黑警死全家

自己攞黎怪得邊個

This is just beginning.

慙豆係PC仔要聽指揮管衝都可以話身不由己
你條撚樣做指揮官指命令下屬對示威者/市民不人道，個返學女無俾人屌算係咁

體育老師

禍必及妻兒

PE呀蛇唔攞波省鳩你個女都偷笑啦

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

老豆係PC仔要聽指揮管衝都可以話身不由己
你條撚樣做指揮官命令下屬對示威者/市民不人道，個女返學無俾人屌算係咁

老師做得好！

哦抵

唔滿意呀? 翻鄉下囉
sor, 而家應該連同鄉都知道哂你啲惡行
去中國共享支那榮耀啦, 一路好走

咁慘慘豬呀

無人可憐你 躝喇

央視於youtube頻道中，該段影片於8月19日上載發布，影片介紹罕有地以廣東話寫出。當中提到，香港警察近期承受巨大壓力，連家人都被示威者「欺淩恐嚇」。當中又指，莊定賢作為香港警隊其中一名英國籍總警司，接受央視記者採訪時指出，任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲，任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。

講一套做一套除咗抵死都唔知講咩好

教下條狗么：大義滅親

點解唔去大灣區讀書

衰過認賊作父
盜亦有道
黑警喎，人渣都不如！

教得有錯咩？

個細路叫做莊定閒？

想打人就打人 話拉就拉都叫文明社會？咪玩啦，自己執行職務嗰陣野蠻人咁，而家就想要文明人嘅待遇

屌，

成立獨立委員還你班仆街一個清白囉屌你

元朗捉撚到人未

返英國受審未？

身為英國籍嘅總警司打同情牌打到咁樣衰,
咁多地方記者唔搵,
竟然要走去大陛乞憐搖尾,
真係低賤

任何文明社會都不應該出現欺淩警察家人的行爲

任何文明社會都唔會好似你班黑警咁啦

想香港人同情你呀？我都嫌個老師做得少呀

人地講事實咋嘛

講得有錯咩？

阿女要大義滅親呀DLLM

央視做英國人做到佢咁真係丟臉

文明社會嘅執法者唔會可以濫權之後無任何後果

又關老師事嘅 呢兩個好好地做警察唔做黑警咪冇人話你囉 問題根本出喺你自己身上

你有咩資格享受文明社會好處 酷刑警 教你囡囡果個就真係為人師表做得十分好啦

係咁架啦， 好正常喎

活該

別怕，你還有黨
快啲移民深圳啦

上深圳讀書囉

禍必及妻兒啊我屌你

9月1日開學之後，警察子女一定由朝到晚都大把人陪佢玩，一定唔會悶
支持magnum 、支持Ivan

#WeShallNeverSurrender #chinazi

良師

精彩絕倫

fuck u cracker, fuck u popo !

咁唔滿意咪辭職囉
仆街

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

Dirty cops' wife and daughter will become whores

laughed, thanks for providing the joke 狗狗知咩叫文明就唔係狗狗啦

講事實都要比人屌
做老師真係好慘

抵死啦,做咁多賤野,禍及家人自己攞黎

乜依家香港仲係文明社會咩

正一white trash

香港讀書會讀壞腦, 仲唔快D送個女返大陸讀書, 上面大把人支持你哋喎!

Serve you right. 人在做，天在看呀，仆街

事實以警父母為恥

林鄭侄女係黑警，唔怪得死保黑警

莊定賢：衰女，老豆唔做黑警點供你讀國際學校呀！你老豆我withe trash 黎架咋，返英國訓街架咋

現在不是放暑假嗎？子女在香港讀國際學校？開咗學？

邊忽講錯？黑社會唔拉，警黑勾結唔拉，你想拉果啲就算無罪都屈、打、拉，仆街啦屌你香港竟賊

扺撚死

返大陸讀書啦黑警

正確觀念

ON9, 奶共唔撚洗代價呀?

抵啦仆街黑警

莊定賢屌你老母，玩百家樂呀？改名做莊定閒呀屌你老母。

好呀

咁明白事非黑白的老師底讃！
警員唔罷工辭職等於支持黑警濫用暴力殘害市民和示威者，最為人不齒是勾結黑社會製造721慘案！
做差人黑白不分無良知點教子女，快d去多謝老師！
仲有：放下屠刀

高度表揚該校體育老師，態度正確！！

有乜問題
大家有眼睇

嗱我就好均真嘅，凡事都要講清講楚

老竇係警察當然唔可能係羞恥啦，正義嘅化身喎

除左中國香港警察

做得好正確
警父為恥

權力在於身上有槍，可以向對方進行射擊

國際學校IB課程8月開，早過其他學校放暑假

其實無錯丫，你吾係想香港人以警察為榮丫？

都戇撚鳩，我夠知任何文明社會都不應該出現欺淩的行爲，任何事情亦不能成爲暴力及欺淩的藉口。
而正正就係呢排閪警欺凌緊市民呀

去美國讀囉？

返大灣區讀書就冇呢個問題

冇教錯丫

祝你有一日親手射中自己個女

岩啊！你爸爸做黑驚係恥辱黎！你要羞恥！羞恥！

香港警察，知法犯法，同黑社會 同謀合污， 破壞香港法治，完全無盡好保護巿民既責任， 仲相反加害市民 。

係我唔忍啦，帶隊速龍，用橡膠子彈打爆個老師個頭啦

深圳大把

央視作反 訪問英國走狗
全香港咁多本地警察你唔訪問係要搵英國人
而咁樣亦都正好證明我地比中國人更愛國，對英國鬼子都是其是非其非，毫不手軟！

正確教育

香港人一世都唔會原諒警察

驚就唔好返學
再驚就冚家跳樓死

有哂解決方法比你，唔好講到自己咁慘
自己個女就係女，
人地仔女就唔係？

行得正企得正怕咩人地欺凌呀

去大陸讀書咪得囉，仲同聲同氣tim

正常一個文明社會警察e個職業係唔會咁黑人憎
只有黑社會支持popo 可想而知popo幾撚閪

唔鍾意咪返英國囉
不過返到英國都係受靶

有邊句講錯？以你為恥先係正常價值觀 我做老師我都咁教

睇左三十幾頁既重點應該係，佢娶左個中國老婆，點解唔番大灣區住呢？佢個女一定唔會灌輸以警父為恥

佢老婆係加拿大人, 返加拿大都得

宜家8月

「莊定賢稱13歲的女兒於學校被體育老師灌輸一個看法，指其父親(即莊定賢)的工作應該令人感到嘔心。」

講大話諗個好d既理由
13歲岩岩升中一

然而中學未開學
小學果位，都放左假了😡😡😡😡😡😡😡

how about 721?

嬴左 我要同手足響煲底攬住喊

講清楚d好bor，加拿大定中國
報道指，英籍的莊定賢出生於新加坡，偶然下加入香港警隊，有一名中國妻子及三名子女。文中續指，莊操一口標準的廣東話，曾在14年佔中期間被示威者襲擊以致「爆頭」，有「爆頭警司」的綽號。莊又向《環時》記者表示，自己是「不折不扣的香港人」，希望「每一天都維護公共治安」，「全力去守護這座美麗的城市」。

退校啦撚樣

都未開學......
作故仔

咩國家都好, 唔可以俾佢施施然退休做葛柏2.0

暗示冇CCTV 打人是常識吧

黑社會個女 被人玩十分合理

大灣區最文明，去擁抱大蟈啦屌你

希望唔會被人排擠然後自殺

送佢去左仔學校咪冇問題囉

同個女返大陸讀書啦

暑假返咩野學

手法唔完美,但可以接受

我地都想淨係針對警察個人但你地做野又唔比委任証
唯有問下你屋企人咯

返大灣區讀咪得囉死仆街

係你地搞到香港唔係文明社會嫁，搞清楚啲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

證明有用

文明社會更加唔會容許你班死黑警亂用武力，或者對疑犯行私刑

因為呢個係文明社會,所以先仲有聽你條仆街得係度鳩UP

返英國俾英國仔欺凌囉咁

衰過做雞仲要拎貞節牌坊

有講錯你咩
講到人地屈你班狗咁

[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

做警犬咁L威怕咩俾人知

佢屋企人犯錯啫,
你哋要多啲好好咁樣教育佢, 等佢唔好重滔覆轍

有冇相？

一定係老師教?
中學生打飛機扑嘢 係咪又係老師教?
點解唔可以係你個女自己覺得你仆街?

大家記得用返差佬既logic 對付幼犬

驚就留喺屋企唔好出嚟
你咁樣唔會令我驚㗎
被欺凌請向當席老師提交證據，被人打後39分鐘老師會到場了解

【突發】Rupert Dover終於番左英國鄉下Hertford！

明明個女本身憎到你仆街
仲扮有人教

咁你打人仲話會搞人屋企？

yes you are

呢d叫歷史嘅必然性，簡稱報應

你有你繼續維穩濫暴，港人亦繼續禍及警嫂。

日日比受傷義士D片你個女睇囉，你都可以灌輸架嘛。

表揚信參考

乜你老豆做狗架？
唔同你玩啦！

唔通教個女冇cctv可以打鳩你
拎條水喉通唔係武器咩

香港警賊在全球文明國家已經名譽掃地，狗二代返大陸啦

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

文明社會最唔容許既事都由你地啲克警帶頭做左，你唔係依家黎講有人無辜呀嘛

死黑警終於識驚 係要搞你妻兒女先育出聲 來日方長 有排玩呀

敢

喜歡晒

你地無做錯到

文你老母明

咁撚把炮回去你的中国讀書啦

btw 好心涼，老師做得好

國民教育都洗唔倒人腦，點灌輸你個女呀？

個老師有講錯咩
黑警唔值得任何尊重

去大陸讀書囉
我地有幾百萬反對你，但你上面有14億人支持你喎

開左學啦原來？

We should promote that popo is pest, so that we need pest control.

今天開學，下星期一返學

呢位老師係好值得表揚

跟你啲家教咪多一個你？
仔女割蓆先有得救呀

唔係以為自己好撚型想一人做事一人當下話?
禍必及家人呢啲對警犬黎講真係基本消費

仲好意思講文明社會就係畀你班所謂警察搞到唔文明囉

驚既咪返大灣區讀囉

果間學校做得好好

我屌你Daivd Jorden老母啦
你帶住成班靚欺凌我地香港人就得？
屌你老母吖！

做鬼佬做到幫共產黨打壓爭取自由民主既人真係屌你老母

有錯咩？
錯咗啲咩呀？

做對了，對方譴責就用力做

有咩問題

721
811
chinazi

咁撚得閒上央視, 睇實你班仆班畜牲小隊啦

唔鍾意咪唔好比個女番學囉

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

返內地做公安啦

走番大陸做英雄囉

大快人心！

自己做咁多仆街野 低撚死 開學有排你受

Up

抵呀
死狗乸
敢做唔敢應呀你而家？

連為人師表既人都咁撚憎你地
你地都唔諗下點解
同市民為敵 助紂為虐
唔通仲以你為榮？

老師做法唔完美但可接受

721

唔好俾佢停

上場打狗
落場誅心

攻擊黑警親屬
黑警死全家

驚咪唔好出街囉
你係得學校呢個範就有風險架啦

Btw 13歲

範圍

哎yoyo

個體育老師都係[自然反應]

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

個鬼佬個女應該係讀國際學校大,接受開自由思想點會睇得起香港警察

佢地先最冇資格講文明

得閑比賽填充題：

1. 警《？》合作

2. 香港多警《？》

3. 警察英文是PO________ .

etc

未開學點灌輸
屌佢個野唔撚v既？

抵撚死呀 白皮狗

走啦屌 無人歡迎你死返大灣區啦

黑警可恥=普世價值

驚你咪退休算lo
驚咪轉校lo
驚咪著草返大英祖家lo(但聽過佢d英雄譚已經傳左過去）

央視講野都好信既？想打人情牌等d老母心軟？
省點吧！
我會教仔女人禽有別，斷絕和狗隻來往，以免將來被反咬。

香港史上最無恥英國人， 希望英國的弟兄們可以幫佢宣傳有幾無恥同奶共

佢果間一定係國際學校
讀得都非富則貴，到時佢個女畀人攪

都無可能搵其他學生開刀

做得幾好, 讀邊間?

對付唔到狗，就要對付狗仔狗女
正如狗對付唔到黑社會，只能對付學生

有成效，繼續

番大灣區讀囉

佢老豆搞人地仔女唔駛還？
息口都未夠還

微笑代表我憤怒

體育老師表現得好克制

咁不滿帶埋仔女翻大陸住囉

國際學校應該開咗